Documento gerado sob autenticação Nº EEZ.337.998.5BK, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             498                  de  16/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°40453,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de MÉDICO-ÁREA, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, EDUARDO COPSTEIN (Siape: 1097157 ),   para substituir   FERNANDA SILVA
MENEZES (Siape: 1116800 ), Diretor da Divisão de Saúde e Junta Médica do DAS da PROGESP, Código FG-1,
em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 22/01/2018 a 01/02/2018,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 11 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
